九龍塘又一城屠十幾個手足

保安一個都沒

全部係職員通道出，又一城今次仆街

夾撚埋左啦

On9，保安既工作，頂係應份

又一城背後是新加坡淡馬錫

佢職責黎

自從大埔之後 邊個返工仲敢咁搏

訓醒未呀傻仔

起佢底 block左佢啦
又係一個空白ac

On9 保安收四五十蚊個鐘幫你頂咁多野 幫你擋埋子彈好冇

夾撚埋
再講 平時已經唔多見人

香港人仲未肯裝修dbs及淡馬錫旗下所有公司

On9? 保安份工咪就係做呢樣

一定要清算，擺到明留狗

裝修又一城，刻不容緩

又一城 裝修

小心啲狗借啲意入埋城大

仆街又一城

渣打大股東也是新加坡

裝修淡馬錫=跟新加坡政府作對

唔好

（雖然新加坡政府對香港示威者不友善， 但佢地係美國盟友， 要俾面）

英資就算啦

good luck festival walk

又一城又想做第二個新城市？

美國wfc新加坡啦

中產末日

結果上層係咪又有手足出事

成班廢物人多咁多都驚班便衣狗 仲話報仇笑撚死

香港人報仇?

城大友千其唔好搞又一城呀

同一句copy幾廿次

收皮啦三毛狗

又黎唔好激嬲XXXX
收皮啦你老母

收皮啦 平時快閃就層層都有保安睇住守住 今日狗嚟到就唔見哂？

唔好鬧保安

明顯係高層打龍通

世一夏神
#64935

所有九龍塘POST重覆回覆同一句留言 分化引戰注意

點解我會Block咗你

咁撚耐最撚誇張就係又一城，擺到明布晒狗，自己倒米到咁撚樣

唔係俾面中共， 係俾面美國

Block

同意
唔係話保安唔抵屌
冇必要將全責推落人地度
人地唔係抗爭者嚟

激嬲共產黨， 無問題

激嬲美國， 有咩著數?

真 好多都係低下階層 番12碼先得幾百蚊

知唔撚知咩係保安
唔撚係淨係新年袋利是呀

入城大啦

依家叫你激嬲美國咩

日日去又一城了

On9

痴撚線,仲有人心態會覺得佢地唔依程序做野就會仆街,訓撚醒未呀香港人

咁份人工逗黎係為左乜野

裝修塞爆聖誕玩大佢夠唔夠佢仆街？

你攪新加坡國企， 政府一定去向美國訴苦

以美國現在既亞洲戰略， 係無可能放棄新加坡

咁果40 50蚊係逗黎做咩,訓覺定逗利是

五毛真係個老母生少左個腦

咁你落手未

你返工不如同老細日日頂足24小時, 老細無錢時幫公司問銀行借錢啦

岩岩先係果到走到，屌咁撚重狗咪下次再去

出聲先算啦

重要比班狗趕人走

你問吓新港城果班囉

17:31 警方在又一城宣布商場已關閉 要求所有人士離開

倒自己米

岩牙

一陣激嬲坡狗

華記咪連屎忽都冇

千祈唔好

人地美國議員都未出聲你就出撚左聲
你勁撚過美國議員?定還是你係特朗普?

香港搞左幾個月，就算在港美資都多少中中地伏，係唔妥一早唔妥左，得鬼閒理一個主權基金下嘅一個資產

之前集會十幾條保安係度

咁中國係美國最大貿易伙伴添

保安人工包食椒

食撚屎啦你條垃圾
成鳩人帶風
見撚到你條仆街都覺煩

而家美資（美國商會）都向美國政界游說阻止香港人權法通過

係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！

黨鐵、全港商場、私人屋苑一一失守，大學會捱得幾耐？

係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！係公司命令保安收隊！！！ 任啲警察入尼！

彭斯對香港發言全文出爐「支持香港繼續非暴力示威」

頂樓可能有事！先清埸

maybe 831 again

霸道都係咁話，連登admin真係要大規模delete打手5毛mon post狗account，否則影響討論質數。

美國盟友要俾面
你無嘢呀

屌你我去頂不如我攞埋佢份人工啦 on9

Fc?

帶咩風? 我只係小人物， 我帶到風咩?
我叫人唔好裝修跟美資有關既公司， 之後Starbucks咪繼續俾人裝修。

又民意撚
trump trump同中國做生意
我地唔好激嬲佢
如果唔係佢會keep住同中國做生意添

呢個問題留俾眾志/其他lobbyists 去搞，游說美帝你想要短期動盪，定放任完全俾支那支配香港，變成貿易戰武器

1730 希慎收緊皮 手足小心

班曱甴用便衣拆解我地和理shop
一衝入去就即刻搶晒啲制高點

你老母就暴力,
真正既暴力係對家果邊
學你KEEP住和平死撚得啦,
條條例一早過撚埋

我講一句唔好裝修外資， 都係五毛? 我無言論自由架?

仲有，「屠龍小隊」都話裝修無咩用

應該搵你老母去頂啦 頂住個HI彈窒入你呀MA個臭HI到

呢d駛乜fc
警曱甴係職員通道走出黎,
事先一早已經出信俾高層啦

睇下你個名先啦支那雞

咁如果會頂示威者 又係唔係應份
佢地咪又係跟上頭做野 佢地有咩權利阻到人
再加上 宜加出面好多都係退休警做保安
唔好諗住依賴保安 信唔過

含撚啦又一城

我有邊句話示威者暴力? 我只係轉貼美國副總統彭斯既發言。

呢d撚樣剩係剩係識係咁叫人做自己係到等

屌你老母啦 美帝依家連條濕鳩法案都走我哋數 真係好撚後悔當日去咗撐美帝集會 遲啲po埋片上YouTube燒美帝花旗添呀
沒有救世主也沒有神仙皇帝 自己香港自己救

屌你老母

咪玩 平時係無保安
快閃唱歌都係一 兩個睇住

上次新港城拉保安之後
除非極黃底，邊有保安會咁勇阻差佬

啱啱睇唔到
又一城可以準備收皮

革命需要武器，再搞商場無咩意思，直接鏟平一間軍火庫。

Fc

而家唔係美帝走數， 係少數議員做阻膠。 但大部分美帝議員已經做緊野。

仲有， 燒美國國旗=鬼

新加坡話香港示威者係暴徒wor，照你咁講伍淑清都無錯啦，美心都係怡和架，唔好裝修啦？你帶風向嘅話術好撚低呀，搵個高級D嘅出黎帶啦
五毛都有有言論自由架，我制止到你9up咩？你而家咪留緊言囉on9仔。
我叫admin del五毛 mon po狗account又無指名道姓，你衝入黎認做乜柒？邊個應咪話邊個囉

大佬而家保安係返工時間喎
又唔係叫保安護人護到返屋企
講緊基本職責喎而家

我去COVA食食下tea要疏散
d人搞少一日會死咩

革命需要武器，再搞商場無咩意思，直接鏟平一間軍火庫。依嫁擺明再多核彈嘅醜聞都好，都會被淡化或騎劫，誰大誰惡誰正確，直接攻擊要害。

BTW 比個撚面咩 加陣就係要做鳩坡狗 逼撚到美帝要同佢割蓆 等佢無撚咗美帝之後自己係南海比美帝盟友環峙 最好搞到佢陸沉埋
呢世人最憎李家坡 仲憎過支那同北韓 一獨裁二獨裁得嚟仲要好撚多on9贊佢三同我大香港國搶生意真係未撚死過

你有言論自由
咁我都有屌深你自由啦
乜撚都話唔好爆唔好乜
今時今日仲講咩民意嘅都係仆街含家產黎
出面打到亂到
唔幫手不突止
仲要指點人做野
屌你老母啦冷氣軍師

收4,50蚊就唔洗做？
你可以屌手足唔頂但你話保安唔頂係正常就on9既

呢個階段已經係港人自救，美國本身大把利益係度
而且用香港黎做貿易戰籌碼，無人叫佢都出聲
當香港無利用價值就是comdom
所以激嬲邊個邊個根本晒氣，真心幫既始終會撐

你呢d完全上鋼上線。 我幾時反對裝修美心同怡和?
我只係反對裝修Starbucks， 唔好屈到我係反對裝修所有美心。

Agger
根本成個民族性都係只要有錢有物質就可以放棄自由、民主，垃撚圾

訓撚醒未
咁多個商場都失守
都比班狗任出任入架啦
保安？行行企企架咋

我理撚得你咩原因啦總撚知條法案拖撚我哋咁耐就係仆街 你睇阿侵伯個撚樣連提都唔撚提我哋香港就知佢根本就係為錢同貿易協議唔撚理我哋香港死活啦 讀下國際政治啦 捉鬼Sir

你都on9 佢收萬幾蚊個月幫你冒法律風險 你當佢聖人咩

日日去拆撚左呢個坡狗場

新地方
無計

兜唔到就索性唔好覆啦，低質到咁⋯⋯
睇見都肉酸兼眼怨，十幾個巴絲剷緊你呀，
繼續花式垃圾理論撐坡狗啦

屌你老母，唔殺狗真係唔撚掂

Exactly 收幾皮一個月就話盡下力姐 最低工資咁濟 幫你做咁多做咩 幫完你地 你地最多咪寫幾張thank you card 又唔會俾多d錢人

萬幾蚊唔係錢？收咗錢就要食君之祿擔君之憂架啦屌

而家係你花式理論屈我支持美心支持怡和， 一定要正視聽。

你返工唔會偷懶既

起碼我知道偷懶係唔啱 返工要做嘢係天經地義

算撚數啦講到咁偉大 你平時返工係咪收左人工你老細叫你OT兩日唔撚返屋企你就唔返呀？
上面有句條友講得難聽不過根本就係事實 大家係欺善怕惡唔敢打狗嘛 咪惟有搞裝修

OT咪計錢 個個鐘有錢嘅話我真係可以好似popo咁OT 2日 如果無收錢要免費加班嘅咁就唔怪得人偷懶啦問題啲食蕉有撚加過班

欺善怕惡你試下上前線用近戰武器/掟石對住班有外國入口精良軍火嘅popo啦又一從不上前線嘅冷氣參謀長

我真係覺得香港C9好威架！义住條腰一次都未驚過！各位可唔可以學吓囉？

問題係你要求佢做嘅野係而家情況下會承受法律風險而佢唔係我地

參你老母我就係搞到皮膚起水泡 排緊隊睇醫生呀 洗唔洗影埋你睇呀？

又一城坡狗場、同中共friend 過打band,唔駛針對保安 ，佢走只係打份工聽上面說話～要針對個場

最近又一城個場好似少左大陸人 個場好似唔係好旺
睇黎黎緊可以日日去幫個場旺一旺佢

你明知啲狗有幾難打仲講得出話前線兄弟欺善怕惡呢啲咁撚涼薄嘅說話好難有人信你真係前線囉
所以係影就撚手影啦 記得影埋收據呀屌

狗仔噴嘢好好玩

淡馬錫背後咪新加坡攻府 佢地會配合犬隻不足為奇

開頭係你話坡狗係美國盟友丫嘛
坡狗話香港示威係暴徒你又應都唔應嘅？
伍淑清同坡狗一樣向國際抹黑手足係暴徒，
既然美心都已經重點裝修，
由坡狗持有嘅又一城憑咩可以豁免？

答啦

不如拆撚晒全港嘅商場算啦 我相信冇一個商場嘅保安見到有成班人破壞緊商店仲會幫你頂住啲狗

日日排，密密拆
死坡狗

就算唔裝修都一定要罷買，令佢變死場。
坡狗，不了

習曱甴

請你翻嚟做乜撚

點呀捉鬼Sir 香港人依家等法案等都頸都長 係咪仲要等到2047呀 阿侵伯為咗同支那傾生意背棄我哋係咪好似啲nba球星跪低咁仆街呀

岩呀d狗呃少日ot錢會餓撚死咩屌

無人擋唔緊要
打份工唔洗搏命
但係職員通道點解釋

以後真係唔好再上連登傾戰術 連登作為公海攞嚟討論下文宣同打下牙鉸戰算

咁唔想做野 就咪撚7做啦

唔通火場危險所以消防唔救？

如果我去又一城痾屎，坐暴左佢個馬桶，又痾到周圍都係，洗手時又唔小心整爛水喉犯唔犯法？

太古, 國泰

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

依家香港死人姦人喇仆街死港豬
仲有心情去high tea已經唔屌你
竟然覺得high tea比我哋啲兄弟嘅命、姊妹嘅貞操更重要
食豬餿係咪對你真係咁重要呀仆街
咁中意食躝返大灣區啦 嗰度大把有毒豬餿比你日日食夜夜食 而且從來唔撚會有暴徒阻住你食豬餿雅興

係，印象中新加坡一買入就玩水舞間慶祝.

林奠就係想咁樣令人民分化勇武，但咁樣點都唔割

係咪香港人嚟架連香港史都唔讀唔止法律風險 就算係真子彈 啲食蕉都有義務去頂架啦徐步高麗城花園有無聽過 個巴基食蕉咪又係連子彈都擋埋！人哋南亞黑工分分鐘人工仲低撚過你班陀地呀！
食官司？擋子彈？份糧包撚埋架！You're fucking well paid for it!唔撚鍾意唔撚好撈，無人阻你另謀高就或者去社署咬老綜

以後有文宣架，勇武手足都唔好出去！！勇武手足自已快閃開花就好，唔想見到勇武手足又比人拉
以後有文宣架和理shop只限和理非

點呀冷氣參謀長係咪隻手生水泡生到連手機都揸唔撚到呀

推

又一城係坡佬喎

保安都係打份工，我明， 你唔出手阻止黑警入去， fine
但你而家開埋職通道比狗入 wtf ?

死曱甴，出黎隻秋丫，你地唔係好興架咩

你覺得去又一城扑爛店舖會令你地d手足復活咩

事實上你無份出糧比佢
個老闆落order叫佢做乜就做乜架啦
第一日出黎做野咩
當然你可以裝修罷買比壓力佢話消費者先係上帝
但已經係另一回事

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

人死不能復生係common sense
但至少每一個為革命嘅努力 都係為咗令佢哋嘅犧牲唔白費
我份人已經出名厚道 就算有啲人係真怕死 一次夢遊都唔出 又要養家連文宣和理非遊行都唔出 純粹口頭上支持我哋革命 我都已經接受當佢勉強係個同路人咁打招呼嘞
但係你竟然係冷血到去會抱怨兄弟做嘢救港阻住你high tea嘅呢種程度 躝返去大灣區食豬餿啦dllm 你呢種咁嘅人格只配係支那做共奴

Onlun9

咁點解唔幫襯柒婆黑驚何妖 去搞普通人食個tea?

重點係 點撚樣阻
保安唔可以懞面 如果一阻就比人告 釘埋個牌
極黃底都係通知手足走 唔會出手去阻 阻唔到一秒都一野比人推開再告

據在下理解耶教規矩應該叫弟兄 兄弟同手足呢啲係我哋出嚟行先會咁叫架喎🤔🤔🤔

屌你地唔係expect 保安頂速龍呀ma 儍的嗎？好明顯班高層order 比狗入，唔好幻想保安幫手頂狗，要打狗/頂狗自己黎，想假手保安？佢哋幫手真係bonus 來

應該只係跟班，地位未去到盟友。如果唔係都唔會奶中國奶到咁

cova係美心架死傻閪伍淑清單嘢出咗之後仲去幫襯唔撚係自作孽係乜

On9 保安收四五十蚊個鐘幫你頂咁多野 幫你擋埋子彈好冇
真 好多都係低下階層 番12碼先得幾百蚊

係真係要擋子彈架dllm 唔撚識香港史就返去讀過再出嚟柒啦 徐步高麗城花園聽撚過未呀 人哋南亞黑工分分鐘人工仲低撚過班陀地食蕉呀

份糧包埋架
you're well paid for it!
唔撚gur無人阻佢去另謀高就或者咬老綜

你無答過我問題

有 因為你班仆街幫襯美心自作孽
眼盲定文盲？

我無幫襯美心
更唔知cova咩黎
我係問緊你 黑驚打死人姦囡囡點解唔係仇痕對準黑驚？

警犬要處理唔代表撐佢哋嘅美心唔使同步進行 美心一定搞硬

又一屠城

今次係完全革命 所有共匪及舐共倀都要全面清算

但有裝修入面嘅鋪頭……保安冇理由仲要幫我哋擋黑警

但星期日我只係想享受一個假期
唔想搞咁多

兄弟被殺、姊妹被姦，仲有心情享受假期
屌你都嘥撚氣 返大灣區食豬餿啦死港豬

無人叫你一定要勇到出前線做重裝步兵 你乜都唔撚做剩係出聲撐我都當你友軍嘞 甚至你粒聲唔出我都當你中立平民算
唔該唔好冷血兄弟做嘢救港你話佢阻住你high tea

*冷血到

有冇人知又一城被咬嘅手足係咪有人跟了？

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

負皮撚，你正仆街！

負皮撚！死仆街！

甴近平，千祈唔好。

曱近平

負皮撚，屌你老母！

條仆街係三毛，

曱近平啦！

仆街啦三毛！

笑撚死

P牌仔 ？

份糧爭好遠喎

你真有上前線 就好心唔好講啲對前線兄弟咁涼薄嘅嘢 p牌亦唔代表唔可以上前線

佢揀得份工就有個責任，醫生都唔會因沙士危險而唔醫人

呢個我反而駁唔到🤦🏻‍♂️之前有人話食蕉無義務擋狗我真係得啖笑 詳情請見徐步高麗城花園巴基保安

唔好意思我晏晝真係好痛好痕有啲辛苦 可能講野錯涼薄左
我畢業之後有段時間想去旅行 所以我上左2日堂拎左個保安牌去替更儲旅費 第一日上堂個導師就係咁講 你拎萬幾蚊（其實萬幾蚊都要12個鐘一更先會有 8個鐘可能萬頭） 有賊你都唔好追 所以保安根本唔會搵命搏 再加埋之前新港城單野 好彩就無事 唔好彩就比人告兼比人炒 所以真係唔好期待看更咁多

而家佢地係帶路喎

個啲所謂物管公司藍到傻 一係退休狗開 一係退休狗做管理層 班狗黎到話要用 你唔開比佢 一係告鳩你阻差辦公 告唔告到一回事啦當然 一係叫個管理層落黎話你唔合作炒你
以後商場根本信唔過 最好就好似之前黃大仙玩黨鐵咁 封撚左去d職員通道佢

城大仔訓醒未
溝夠女未
企出黎未